'Je moet een paardenkoets en -paar hebben, liefje,' zei hij, alsof hij had het over een doos haarspelden.
"Ik zal Trafford vertellen om te krijgen ze meteen.
Dit is te oud en sjofel voor jou; het doet het heel goed voor mij, maar het is niet slim genoeg voor jou. "
"Oh nee nee!"
zei Esmeralda.
